<resources>
    <string name="app_name">Film ku</string>
    <string name="more_info">Informasi Lebih Lanjut</string>
    <string name="release_information">Informasi Rilis</string>
    <string name="certification">Keterangan</string>
    <string name="runtime">Durasi</string>
    <string name="genre">Aliran</string>
    <string name="top_billed_cast">Pemain Papan Teratas</string>
    <string name="overview">Ikhtisar</string>
    <string name="the_poster">Poster</string>
    <string name="tittle_movies">FILM</string>
    <string name="tittle_tv_shows">ACARA TV</string>
    <!-- Movies Data -->
    <string-array name="movie_title">
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Alita: Battle Angel</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Cold Pursuit</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald</item>
        <item>Glass</item>
        <item>How to Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Mary Queen of Scots</item>
        <item>Master Z: Ip Man Legacy</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>Overlord</item>
        <item>Ralph Breaks the Internet</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Serenity</item>
        <item>Spider-Man: Into the Spider-Verse</item>
        <item>T-34</item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_year">
        <item>(2018)</item><!-- A Star Is Born -->
        <item>(2019)</item><!-- Alita: Battle Angel -->
        <item>(2018)</item><!-- Aquaman -->
        <item>(2018)</item><!-- Bohemian Rhapsody -->
        <item>(2019)</item><!-- Cold Pursuit -->
        <item>(2018)</item><!-- Creed II -->
        <item>(2018)</item><!-- Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald -->
        <item>(2019)</item><!-- Glass -->
        <item>(2019)</item><!-- How to Train Your Dragon: The Hidden World -->
        <item>(2018)</item><!-- Avengers: Infinity War -->
        <item>(2019)</item><!-- Mary Queen of Scots -->
        <item>(2018)</item><!-- Master Z: Ip Man Legacy -->
        <item>(2018)</item><!-- Mortal Engines -->
        <item>(2018)</item><!-- Overlord -->
        <item>(2018)</item><!-- Ralph Breaks the Internet -->
        <item>(2018)</item><!-- Robin Hood -->
        <item>(2018)</item><!-- Spider-Man: Into the Spider-Verse -->
        <item>(2019)</item><!-- Serenity -->
        <item>(2018)</item><!-- T-34 -->
    </string-array>
    <string-array name="release_info">
        <item> 5 Oktober 2018 </item> <!-- A Star Is Born-->
        <item> 14 Februari 2019 </item> <!-- Alita: Battle Angel-->
        <item> 21 Desember 2018 </item> <!-- Aquaman-->
        <item> 30 Oktober 2018 </item> <!-- Bohemian Rhapsody-->
        <item> 8 Februari 2019 </item> <!-- Cold Pursuit-->
        <item> 14 November 2018 </item> <!-- Creed II-->
        <item> 16 November 2018 </item> <!-- Beast Fantastis: Kejahatan Grindelwald-->
        <item> 18 Januari 2019 </item> <!-- Kaca-->
        <item> 22 Februari 2019 </item> <!-- Cara Melatih Naga Anda: Dunia Tersembunyi-->
        <item> 23 April 2018 </item> <!-- Pembalas: Perang Infinity-->
        <item> 15 November 2018 </item> <!-- Mary Queen of Scots-->
        <item> 12 April 2019 </item> <!-- Master Z: Legacy Ip Man-->
        <item> 14 Desember 2018 </item> <!-- Mortal Engine-->
        <item> 22 September 2018 </item> <!-- Overlord-->
        <item> 5 November 2018 </item> <!-- Ralph Breaks the Internet-->
        <item> 21 November 2018 </item> <!-- Robin Hood-->
        <item> 25 Januari 2019 </item> <!-- Ketenangan-->
        <item> 1 Desember 2018 </item> <!-- Spider-Man: Into the Spider-Verse-->
        <item> 27 Desember 2018 </item> <!-- T-34-->
    </string-array>
    <string-array name="movie_runtime">
        <item> 2j 15m </item> <!-- A Star Born-->
        <item> 2j 2m </item> <!-- Alita: Battle Angel-->
        <item> 2j 24m </item> <!-- Aquaman-->
        <item> 2j 15m </item> <!-- Bohemian Rhapsody-->
        <item> 1j 59m </item> <!-- Cold Pursuit-->
        <item> 2j 10m </item> <!-- Creed II-->
        <item> 2j 14m </item> <!-- Beast Fantastis: Kejahatan Grindelwald-->
        <item> 2j 10m </item> <!-- Kaca-->
        <item> 1j 44m </item> <!-- Cara Melatih Naga Anda: Dunia Tersembunyi-->
        <item> 2j 29m </item> <!-- Pembalas: Perang Infinity-->
        <item> 2j 4m </item> <!-- Mary Queen of Scots-->
        <item> 1j 47m </item> <!-- Master Z: Legacy Ip Man-->
        <item> 2j 9m </item> <!-- Mortal Engine-->
        <item> 1j 50m </item> <!-- Overlord-->
        <item> 1j 52m </item> <!-- Ralph Breaks the Internet-->
        <item> 1j 56m </item> <!-- Robin Hood-->
        <item> 1j 46m </item> <!-- Ketenangan-->
        <item> 1j 57m </item> <!-- Spider-Man: Into the Spider-Verse-->
        <item> 2j 19m </item> <!-- T-34-->
    </string-array>
    <string-array name="movie_genre">
        <item> Drama, Romance </item> <!-- A Star Is Born-->
        <item> Aksi, Fiksi Ilmiah, Thriller, Petualangan </item> <!-- Alita: Battle Angel-->
        <item> Aksi, Petualangan, Fantasi, Fiksi Ilmiah </item> <!-- Aquaman-->
        <item> Drama, Musik </item> <!-- Bohemian Rhapsody-->
        <item> Aksi, Drama, Thriller, Kejahatan, Komedi </item> <!-- Cold Pursuit-->
        <item> Drama </item> <!-- Creed II-->
        <item> Petualangan </item> <!-- Beast Fantastis: Kejahatan Grindelwald-->
        <item> Thriller, Misteri, Drama, Fantasi, Fiksi Ilmiah </item> <!-- Kaca-->
        <item> Animasi, Keluarga, Petualangan </item> <!-- Cara Melatih Naga Anda: Dunia Tersembunyi-->
        <item> Petualangan, Aksi, Fantasi </item> <!-- Pembalas: Perang Infinity-->
        <item> Drama, Sejarah </item> <!-- Mary Queen of Scots-->
        <item> Aksi </item> <!-- Master Z: Legacy Ip Man-->
        <item> Fiksi Ilmiah, Aksi, Petualangan, Fantasi, Thriller </item> <!-- Mesin Fana-->
        <item> Horor, Perang, Fiksi Ilmiah </item> <!-- Overlord-->
        <item> Keluarga, Animasi, Komedi, Fantasi, ketenangan </item> <!-- Ralph Breaks the Internet-->
        <item> Petualangan, Aksi, Thriller </item> <!-- Robin Hood-->
        <item> Film thriller, Drama, Misteri, Fiksi Ilmiah </item> <!-- Ketenangan-->
        <item> Aksi, Petualangan, Animasi, Fiksi Ilmiah, Komedi </item> <!-- Spider-Man: Into the Spider-Verse-->
        <item> Perang, Drama, Petualangan, Aksi </item> <!-- T-34-->
    </string-array>
    <string-array name="movie_cast">
        <item>Lady Gaga sebagai Ally Campana, Sam Elliott sebagai Bobby Maine, Andrew Dice sebagai Clay Lorenzo Campana, Rafi Gavron sebagai Rez Gavron</item><!-- A Star Is Born -->
        <item>Rosa Salazar sebagai Alita, Christoph Waltz sebagai Dr. Dyson Ido, Mahershala Ali sebagai Vector, Keean Johnson sebagai Hugo, Jennifer Connelly sebagai Chiren</item><!-- Alita: Battle Angel -->
        <item>Jsebagaion Momoa sebagai Arthur Curry / Aquaman, Amber Heard sebagai Mera, Willem Dafoe sebagai Nuidis Vulko, Patrick Wilson sebagai ing Orm Marius / Ocean Msebagaiter, Nicole Kidman sebagai Atlanna</item><!-- Aquaman -->
        <item>Rami Malek sebagai Freddie Mercury, Gwilym Lee sebagai Brian May, Ben Hardy sebagai Roger Taylor, Joseph Mazzello sebagai John Deacon, Lucy Boynton sebagai Mary Austin</item><!-- Bohemian Rhapsody -->
        <item>Liam Neeson sebagai Nels Coxman, Laura Dern sebagai Grace Coxman, Micheál Richardson sebagai Kyle Coxman, Michael Eklund sebagai Speedo, Bradley Stryker sebagai Limbo</item><!-- Cold Pursuit -->
        <item>Michael B. Jordan sebagai Adonis Creed, Sylvester Stallone sebagai Robert \"Rocky\" Balboa, Sr., Wood Harris sebagai Tony \"Little Duke\" Evers, Phylicia Rsebagaihād sebagai Mary Anne Creed, Dolph Lundgren sebagai Ivan Drago</item><!-- Creed II -->
        <item>Eddie Redmayne sebagai Newt Scamander, Katherine Waterston sebagai Porpentina \"Tina\" Goldstein, Alison Sudol sebagai Queenie Goldstein, Johnny Depp sebagai Gellert Grindelwald, Jude Law sebagai Albus Dumbledore</item><!-- Fantsebagaitic Besebagaits: The Crimes of Grindelwald -->
        <item>James McAvoy sebagai Kevin Wendell Crumb / Patricia / Dennis / Hedwig / The Besebagait / Barry / Heinrich / Jade / Ian / Mary Reynolds / Norma / Jalin / Kat / B. T. / Mr. Pritchard / Felida / Luke / Goddard / Samuel / Polly, Bruce Willis sebagai David Dunn / The Overseer, Samuel L. Jackson sebagai Elijah Price / Mr. Glsebagais, Anya Taylor-Joy sebagai Csebagaiey Cooke, Sarah Paulson sebagai Dr. Ellie Staple</item><!-- Glsebagais -->
        <item>Jay Baruchel sebagai Hiccup (voice), America Ferrera sebagai sebagaitrid (voice), F. Murray Abraham sebagai Grimmel (voice), Cate Blanchett sebagai Valka (voice), Gerard Butler sebagai Stoick (voice)</item><!-- How to Train Your Dragon: The Hidden World -->
        <item>Robert Downey Jr. sebagai Tony Stark / Iron Man, Chris Hemsworth sebagai Thor Odinson, Chris Evans sebagai Steve Rogers / Captain America, Mark Ruffalo sebagai Bruce Banner / The Hulk, Scarlett Johansson sebagai Natsebagaiha Romanoff / Black Widow</item><!-- Avengers: Infinity War -->
        <item>Saoirse Ronan sebagai Mary Stuart, Margot Robbie sebagai Queen Elizabeth I, Jack Lowden sebagai Lord Darnley, Joe Alwyn sebagai Robert Dudley, David Tennant sebagai John Knox</item><!-- Mary Queen of Scots -->
        <item>Zhang Jin sebagai Cheung Tin-Chi, Dave Bautista sebagai Owen Davidson, Liu Yan sebagai Julia, Xing Yu sebagai Fu, Michelle Yeoh sebagai Sis Ha</item><!-- Msebagaiter Z: Ip Man Legacy -->
        <item>Hera Hilmar sebagai Hester Shaw, Robert Sheehan sebagai Tom Natsworthy, Hugo Weaving sebagai Thaddeus Valentine, Jihae sebagai Anna Fang, Ronan Raftery sebagai Bevis Pod</item><!-- Mortal Engines -->
        <item>Jovan Adepo sebagai Pvt. Ed Boyce, Wyatt Russell sebagai Cpl. Ford, Mathilde Ollivier sebagai Chloe, Pilou sebagaibæk sebagai Wafner John Magaro sebagai Tibbet</item><!-- Overlord -->
        <item>John C. Reilly sebagai Ralph (voice), Sarah Silverman sebagai Vanellope (voice), Gal Gadot sebagai Shank (voice), Taraji P. Henson sebagai Yesss (voice), Jack McBrayer sebagai Felix (voice)</item><!-- Ralph Breaks the Internet -->
        <item>Taron Egerton sebagai Robin of Loxley, Jamie Foxx sebagai Yahya / John, Ben Mendelsohn sebagai Sheriff of Nottingham, Eve Hewson sebagai Marian, Jamie Dornan sebagai Will Scarlet</item><!-- Robin Hood -->
        <item>Matthew McConaughey sebagai John Msebagaion / Baker Dill, Anne Hathaway sebagai Karen Zariaksebagai, Diane Lane sebagai Constance, Jsebagaion Clarke sebagai Frank Zariaksebagai, Djimon Hounsou sebagai Duke</item><!-- Serenity -->
        <item>Shameik Moore sebagai Miles Morales / Spider-Man (voice), Jake Johnson sebagai Peter B. Parker / Spider-Man (voice), Hailee Steinfeld sebagai Gwen Stacy / Spider-Woman (voice), Mahershala Ali sebagai Aaron Davis / Prowler (voice), Brian Tyree Henry sebagai Jefferson Davis (voice)</item><!-- Spider-Man: Into the Spider-Verse -->
        <item>Alexander Petrov sebagai Ivushkin, Victor Dobronravov, Irina Starshenbaum, Vinzenz Kiefer, Petr Skvortsov</item><!-- T-34 -->
    </string-array>
    <string-array name="movie_overview">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan dan jatuh cinta pada artis yang sedang berjuang, Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi— sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan internalnya sendiri.</item> <!-- A Star Is Born-->
        <item>Ketika Alita terbangun tanpa ingatan siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia dibawa oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat di cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan masa lalu yang luar biasa.</item> <!-- Alita: Battle Angel-->
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang—orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalanginya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis, dan pewaris sejati takhta.</item> <!-- Aquaman-->
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu—lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya-menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item> <!-- Bohemian Rhapsody-->
        <item>Nels Coxman, seorang pengemudi bajak salju yang baru—baru ini dianugerahi sebagai warga terbaik tahun ini, memicu serangkaian kekerasan dan kesalahpahaman antara dua geng saingan setelah ia mulai membalas kematian putranya.</item> <!-- Cold Pursuit-->
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan dengan ikatan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item> <!-- Creed II-->
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari hukuman penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuannya — meninggikan para penyihir di atas semua makhluk nonmagis. Satu-satunya yang mampu menghentikannya adalah penyihir yang pernah ia sebut teman terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore perlu mencari bantuan dari penyihir yang pernah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis digambar saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman dan keluarga yang paling sejati, di dunia sihir yang semakin terpecah.</item> <!-- Beast Fantastis: Kejahatan Grindelwald-->
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang pria yang terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item> <!-- Kaca-->
        <item>Saat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless tentang pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Saat bahaya memuncak di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga maupun pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenisnya.</item> <!-- Cara Melatih Naga Anda: Dunia Tersembunyi-->
        <item>Saat Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini— nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih tidak pasti.</item> <!-- Avengers: Perang Infinity-->
        <item>Pada tahun 1561, Mary Stuart, janda Raja Prancis, kembali ke Skotlandia, merebut kembali tahtanya yang sah dan mengancam masa depan Ratu Elizabeth I sebagai penguasa Inggris, karena ia memiliki klaim sah atas takhta Inggris. Pengkhianatan, pemberontakan, konspirasi, dan pilihan hidup mereka sendiri membahayakan Ratu. Mereka mengalami biaya kekuasaan yang pahit, sampai nasib tragis mereka akhirnya terpenuhi.</item> <!-- Mary Queen of Scots-->
        <item>Setelah dikalahkan oleh Ip Man, Cheung Tin Chi berusaha untuk tidak menonjolkan diri. Saat menjalankan bisnisnya, ia berkelahi dengan orang asing bernama Davidson, yang merupakan bos besar di belakang bar distrik. Tin Chi berjuang keras dengan Wing Chun dan mendapatkan rasa hormat.</item> <!-- Master Z: Warisan Ip Man-->
        <item>Beribu—ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item> <!-- Mortal Engine-->
        <item>Prancis, Juni 1944. Menjelang D-Day, beberapa penerjun payung Amerika jatuh di belakang garis musuh setelah pesawat mereka jatuh ketika sedang dalam misi untuk menghancurkan menara radio di sebuah desa kecil dekat pantai Normandia. Setelah mencapai target mereka, pasukan terjun payung yang masih hidup menyadari bahwa, selain melawan pasukan Nazi yang berpatroli di desa, mereka juga harus bertarung melawan sesuatu yang lain.</item> <!-- Overlord-->
        <item>Penjahat video game Ralph dan rekannya yang tidak sesuai Vanellope von Schweetz harus mengambil risiko dengan bepergian ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk menyelamatkan video game Vanellope, \ "Sugar Rush. \" kepala mereka, Ralph dan Vanellope mengandalkan warga internet-netizen untuk membantu menavigasi jalan mereka, termasuk seorang pengusaha bernama Yesss, yang merupakan algoritma kepala dan jantung dan jiwa dari situs pembuat tren BuzzzTube.</item> <!-- Ralph Breaks the Internet-->
        <item>Tentara Salib yang mengeras perang dan komandan Moornya melancarkan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup. </item> <!-- Robin Hood-->
        <item>Baker Dill adalah kapten kapal nelayan yang memimpin tur di daerah tropis yang tenang yang disebut Pulau Plymouth. Namun, kehidupannya yang tenang hancur, ketika mantan istrinya, Karen, melacaknya dengan permohonan putus asa untuk meminta bantuan.</item> <!-- Ketenangan-->
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson \ "Kingpin \" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider—Verse diangkut ke dimensi ini.</item> <!-- Spider-Man: Ke Spider-Verse-->
        <item>Pada tahun 1944, sekelompok tentara Rusia yang berani berhasil melarikan diri dari penawanan Jerman di tank T-34 legendaris yang setengah hancur. Itu adalah saat-saat keberanian yang tak terlupakan, pertarungan sengit, cinta yang tak terpatahkan, dan mukjizat legendaris.</item> <!-- T-34-->
    </string-array>
    <array name="movie_poster">
        <item>@drawable/poster_a_start_is_born</item>
        <item>@drawable/poster_alita</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_cold_persuit</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_crimes</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_how_to_train</item>
        <item>@drawable/poster_infinity_war</item>
        <item>@drawable/poster_marry_queen</item>
        <item>@drawable/poster_master_z</item>
        <item>@drawable/poster_mortal_engines</item>
        <item>@drawable/poster_overlord</item>
        <item>@drawable/poster_ralph</item>
        <item>@drawable/poster_robin_hood</item>
        <item>@drawable/poster_serenity</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_t34</item>
    </array>

    <!-- Tv Show Data -->
    <string-array name="tv_tittle">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Game of Thrones</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey\'s Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Marvel\'s Iron Fist</item>
        <item>Naruto Shippuden</item>
        <item>NCIS</item>
        <item>Riverdale</item>
        <item>Shameless</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>Supernatural</item>
        <item>The Simpsons</item>
        <item>The Umbrella Academy</item>
        <item>The Walking Dead</item>
    </string-array>
    <string-array name="tv_year">
        <item>(2012)</item><!-- Arrow -->
        <item>(2019)</item><!-- Doom Patrol -->
        <item>(1986)</item><!-- Dragon Ball -->
        <item>(2009)</item><!-- Fairy Tail -->
        <item>(1999)</item><!-- Family Guy -->
        <item>(2014)</item><!-- The Flash -->
        <item>(2011)</item><!-- Game of Thrones -->
        <item>(2014)</item><!-- Gotham -->
        <item>(2005)</item><!-- Grey\'s Anatomy -->
        <item>(2019)</item><!-- Hanna -->
        <item>(2017)</item><!-- Marvel\'s Iron Fist -->
        <item>(2007)</item><!-- Naruto Shippuden -->
        <item>(2003)</item><!-- NCIS -->
        <item>(2017)</item><!-- Riverdale -->
        <item>(2011)</item><!-- Shameless -->
        <item>(2015)</item><!-- Supergirl -->
        <item>(2005)</item><!-- Supernatural -->
        <item>(1989)</item><!-- The Simpsons -->
        <item>(2019)</item><!-- The Umbrella Academy -->
        <item>(2010)</item><!-- The Walking Dead -->
    </string-array>
    <string-array name="certification">
        <item>R-13+</item><!-- Arrow -->
        <item>D-18+</item><!-- Doom Patrol -->
        <item>R-BO </item><!-- Dragon Ball -->
        <item>R-13+</item><!-- Fairy Tail -->
        <item>R-13+</item><!-- Family Guy -->
        <item>R-BO </item><!-- The Flash -->
        <item>D-18+</item><!-- Game of Thrones -->
        <item>R-13+</item><!-- Gotham -->
        <item>R-13+</item><!-- Grey\'s Anatomy -->
        <item>D-18+</item><!-- Hanna -->
        <item>D-18+</item><!-- Marvel\'s Iron Fist -->
        <item>R-13+</item><!-- Naruto Shippuden -->
        <item>R-13+</item><!-- NCIS -->
        <item>R-13+</item><!-- Riverdale -->
        <item>D-18+</item><!-- Shameless -->
        <item>R-BO </item><!-- Supergirl -->
        <item>R-13+</item><!-- Supernatural -->
        <item>R-BO </item><!-- The Simpsons -->
        <item>R-13+</item><!-- The Umbrella Academy -->
        <item>D 18+</item><!-- The Walking Dead -->
    </string-array>
    <string-array name="tv_runtime">
        <item>42m</item><!-- Arrow -->
        <item>60m</item><!-- Doom Patrol -->
        <item>25m</item><!-- Dragon Ball -->
        <item>25m</item><!-- Fairy Tail -->
        <item>22m</item><!-- Family Guy -->
        <item>44m</item><!-- The Flash -->
        <item>60m</item><!-- Game of Thrones -->
        <item>43m, 60m</item><!-- Gotham -->
        <item>43m</item><!-- Grey\'s Anatomy -->
        <item>50m</item><!-- Hanna -->
        <item>55m</item><!-- Marvel\'s Iron Fist -->
        <item>22m</item><!-- Naruto Shippuden -->
        <item>45m</item><!-- NCIS -->
        <item>45m</item><!-- Riverdale -->
        <item>60m, 55m</item><!-- Shameless -->
        <item>42m</item><!-- Supergirl -->
        <item>45m</item><!-- Supernatural -->
        <item>22m</item><!-- The Simpsons -->
        <item>60m</item><!-- The Umbrella Academy -->
        <item>42m, 60m, 45m</item><!-- The Walking Dead -->
    </string-array>
    <string-array name="tv_genre">
        <item> Kejahatan, Drama, Misteri, Aksi &amp; Petualangan </item> <!-- Panah-->
        <item> Sci-Fi &amp; Fantasi, Aksi &amp; Petualangan </item> <!-- Patroli Doom-->
        <item> Komedi, Sci-Fi &amp; Fantasi, Animasi, Aksi &amp; Petualangan</item> <!-- Dragon Ball-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Animasi, Komedi, Sci-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- Fairy Tail-->
        <item> Animasi, Komedi </item> <!-- Family Guy-->
        <item> Drama, Sci-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- Flash-->
        <item> Sci-Fi &amp; Fantasi, Drama, Aksi &amp; Petualangan</item> <!-- Game of Thrones-->
        <item> Drama, Fantasi, Kejahatan</item> <!-- Gotham-->
        <item> Drama </item> <!-- Anatomi Gray-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Drama</item> <!-- Hanna-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Kejahatan, Drama, Sains-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- Iron Fist- Marvel -->
        <item> Animasi, Komedi, Drama </item> <!-- Naruto Shippuden-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Kejahatan, Drama</item> <!-- NCIS-->
        <item> Drama, Misteri</item><!-- Riverdale-->
        <item> Drama, Komedi</item> <!-- Tak tahu malu-->
        <item> Aksi, Petualangan, Drama, Fiksi Ilmiah</item> <!-- Supergirl-->
        <item> Drama, Misteri, Sci-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- Supernatural-->
        <item> Animasi, Komedi</item> <!-- The Simpsons-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Sci-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- The Umbrella Academy-->
        <item> Aksi &amp; Petualangan, Drama, Sci-Fi &amp; Fantasi</item> <!-- The Walking Dead-->
    </string-array>
    <string-array name="tv_cast">
        <item>Stephen Amell sebagai Oliver Queen 160 Episode, Emily Bett Rickards sebagai Felicity Smoak 160 Episode, David Ramsey sebagai John Diggle 160 Episode, Katie Csebagaisidy sebagai Laurel Lance / Black Siren, Black Siren, Laurel Lance 160 Episode, Willa Holland sebagai Thea Queen 138 Episode</item><!-- Arrow -->
        <item>Timothy Dalton sebagai Dr. Niles Caulder / The Chief 15 Episode, Matt Bomer sebagai Negative Man (voice) / Larry Trainor 15 Episode, Brendan Frsebagaier sebagai Robotman (voice) / Cliff Steele 15 Episode, Diane Guerrero sebagai Crazy Jane 15 Episode, April Bowlby sebagai Elsebagaiti-Woman / Rita Farr 15 Episode</item><!-- Doom Patrol -->
        <item>Msebagaiako Nozawa sebagai Son Goku (voice) 153 Episode, Mayumi Tanaka sebagai Krillin (voice) 153 Episode, Hiromi Tsuru sebagai Bulma (voice) 153 Episode, Toru Furuya sebagai Yamcha (voice) 153 Episode, Naoki Tatsuta sebagai Oolong (voice) 153 Episode</item><!-- Dragon Ball -->
        <item>Tetsuya Kakihara sebagai Natsu Dragneel (voice) 308 Episode, Aya Hirano sebagai Lucy Heartfilia (voice) 308 Episode, Rie Kugimiya sebagai Happy (voice) 308 Episode, Yuichi Nakamura sebagai Gray Fullbuster (voice) 308 Episode, Hatano Wataru sebagai Gajeel Redfox (voice) 308 Episode</item><!-- Fairy Tail -->
        <item>Seth MacFarlane sebagai Peter Griffin / Brian, Griffin / Stewie, Griffin / Glenn, Quagmire / Tom, Tucker / God / Kool-Aid Guy (voice), 328 Episode\n
Alex Borstein sebagai Marguerite Pewterschmidt, Lois Griffin (voice), Tricia Takanawa, Loretta Brown, Barbara Pewterschmidt, 328 Episode\n
Mila Kunis sebagai Meg Griffin (voice) 328 Episode\n
Seth Green sebagai Chris Griffin (voice), Neil Goldman 328 Episode\n
Alec Sulkin sebagai Various, Jesus 195 Episode</item><!-- Family Guy -->
        <item>Grant Gustin sebagai Barry Allen / The Flsebagaih 114 Episode, Candice Patton sebagai Iris West 114 Episode, Carlos Valdes sebagai Cisco Ramon, Reverb 114 Episode, Danielle Panabaker sebagai Caitlin Snow, Killer Frost 114 Episode, Tom Cavanagh sebagai Harrison Wells 114 Episode</item><!-- The Flsebagaih -->
        <item>Emilia Clarke sebagai Daenerys Targaryen 73 Episode, Kit Harington sebagai Jon Snow 73 Episode, Peter Dinklage sebagai Tyrion Lannister 73 Episode, Lena Headey sebagai Cersei Lannister 73 Episode, Nikolaj Coster-Waldau sebagai Jaime Lannister 73 Episode</item><!-- Game of Thrones -->
        <item>Ben McKenzie sebagai James Gordon 100 Episode, Donal Logue sebagai Harvey Bullock 100 Episode, David Mazouz sebagai Bruce Wayne / 514A 100 Episode, Sean Pertwee sebagai Alfred Pennyworth 100 Episode, Robin Lord Taylor sebagai Oswald Cobblepot / Penguin 100 Episode</item><!-- Gotham -->
        <item>Ellen Pompeo sebagai Meredith Grey 341 Episode, Justin Chambers sebagai Alex Karev 341 Episode, James Pickens Jr. sebagai Richard Webber 341 Episode, Chandra Wilson sebagai Miranda Bailey 341 Episode, Patrick Dempsey sebagai Derek Shepherd 244 Episode</item><!-- Grey\'s Anatomy -->
        <item>Esme Creed-Miles sebagai Hanna 8 Episode, Joel Kinnaman sebagai Erik 8 Episode, Mireille Enos sa Marissa 8 Episode, Rhianne Barreto sebagai Sophie 5 Episode, Khalid Abdalla sebagai Jerome Sawyer 5 Episode</item><!-- Hanna -->
        <item>Finn Jones sebagai Danny Rand 23 Episode, Jessica Henwick sebagai Colleen Wing 23 Episode, Jessica Stroup sebagai Joy Meachum 23 Episode, Tom Pelphrey sebagai Ward Meachum 23 Episode, Rosario Dawson sebagai Claire Temple 13 Episode</item><!-- Marvel\'s Iron Fist -->
        <item>Junko Takeuchi sebagai Naruto Uzumaki (voice) 512 Episode, Chie Nakamura sa Sakura Haruno (voice) 512 Episode, Kazuhiko Inoue sebagai Kaksebagaihi Hatake (voice) 512 Episode, Jouji Nakata sebagai Baki (voice) 512 Episode, Akira Ishida sebagai Gaara (voice) 512 Episode</item><!-- Naruto Shippuden -->
        <item>David McCallum sebagai Donald \"Ducky\" Mallard 378 Episode, Brian Dietzen sebagai Jimmy Palmer 378 Episode, Sean Murray sebagai Timothy McGee 378 Episode, Mark Harmon sebagai Leroy Jethro Gibbs 378 Episode, Pauley Perrette sebagai Abby Sciuto 354 Episode</item><!-- NCIS -->
        <item>K.J. Apa sebagai Archie Andrews 58 Episode, Camila Mendes sebagai Veronica Lodge 58 Episode, Lili Reinhart sebagai Betty Cooper 58 Episode, Cole Sprouse sebagai Jughead Jones 58 Episode, Madelaine Petsch sebagai Cheryl Blossom 58 Episode</item><!-- Riverdale -->
        <item>Emmy Rossum sebagai Fiona Gallagher 110 Episode, William H. Macy sebagai Frank Gallagher 110 Episode, Ethan Cutkosky sebagai Carl Gallagher 110 Episode, Shanola Hampton sebagai Veronica Fisher 110 Episode, Jeremy Allen White sebagai Phillip \'Lip\' Gallagher 110 Episode</item><!-- Shameless -->
        <item>Melissa Benoist sebagai Kara Danvers / Supergirl / Kara Zor-El 87 Episode, Chyler Leigh sebagai Alex Danvers 87 Episode, David Harewood sebagai Cyborg Superman, J\'onn J\'onzz / Hank Henshaw / Cyborg Superman 87 Episode, Mehcad Brooks sebagai James Olsen / Guardian 87 Episode, Jeremy Jordan sebagai Winn Schott 65 Episode</item><!-- Supergirl -->
        <item>Jensen Ackles sebagai Dean Winchester / Michael 307 Episode, Jared Padalecki sebagai Sam Winchester 307 Episode ,Misha Collins sebagai Leviathan, Csebagaitiel / Leviathan, Jimmy Novak / Csebagaitiel, Lucifer, Lucifer / Csebagaitiel, Csebagaitiel / Jimmy Novak, Csebagaitiel, Csebagaitiel (credit only) 50 Episode, Ruth Connell sebagai Rowena 24 Episode, Mark Pellegrino sebagai Lucifer 23 Episode</item><!-- Supernatural -->
        <item>Dan Csebagaitellaneta sebagai Homer Simpson / Abraham Simpson / Krusty the Klown / Barney / Willy / Sideshow Mel / Mayor Quimby / Hans Moleman / Gil / Itchy / Various (voice), 662 Episode
Julie Kavner sebagai Marge Simpson / Patty Bouvier / Selma Bouvier / Jacqueline Ingrid Bouvier / Various (voice) 662 Episode\n
Nancy Cartwright sebagai Bart Simpson / Nelson Muntz / Ralph Wiggum / Todd Flanders / Kearney / Various (voice) 662 Episode\n
Yeardley Smith sebagai Lisa Simpson / Various (voice) 662 Episode\n
Harry Shearer sebagai Mr. Burns / Mr. Smithers / Principal Skinner / Ned Flanders / Reverend Lovejoy / Dr. Hibbert / Various (voice), Mr. Burns / Smithers / Dr. Marvin Monroe / Ned Flanders / Seymour Skinner / Otto / Kent Brockman / Dr. Hibbert / Lenny / Rev. Lovejoy / Various, 639 Episode</item><!-- The Simpsons -->
        <item>Aidan Gallagher sebagai Number Five 10 Episode, Ellen Page sebagai Vanya Hargreeves 10 Episode, Tom Hopper sebagai Luther Hargreeves 10 Episode, David Csebagaitañeda sebagai Diego Hargreeves 10 Episode, Robert Sheehan sebagai Klaus Hargreeves 10 Episode</item><!-- The Umbrella Academy -->
        <item>Andrew Lincoln sebagai Rick Grimes 131 Episode, Norman Reedus sebagai Daryl Dixon 125 Episode, Danai Gurira sebagai Michonne 112 Episode, Chandler Riggs sebagai Carl Grimes 99 Episode, Melissa McBride sebagai Carol Peletier 96 Episode</item><!-- The Walking Dead -->
    </string-array>
    <string-array name="tv_overview">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur. </item> <!-- Panah -->
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan. </item> <!-- Patroli Doom -->
        <item>Dahulu di gunung, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang anak aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Lalu suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi. Dan lihat petualangannya sebagai anak laki-laki, semuanya mengarah ke Dragonball Z dan kemudian Dragonball GT. </item> <!-- Dragon Ball -->
        <item>Lucy adalah gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail. </item> <!-- Fairy Tail -->
        <item>Seri animasi manis, aneh, terpelintir, dan tidak benar Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki gairah untuk film). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. </item> <!-- Family Guy -->
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "meta-manusia" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash. </item> <!-- The Flash -->
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night Watch, adalah yang berdiri di antara dunia manusia dan kengerian es di luar. </item> <!-- Game of Thrones -->
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \ nSemua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? </item> <!-- Gotham -->
        <item>Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial Seattle. </item> <!-- Anatomi Gray -->
        <item>Drama thriller dan usia dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa saat ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011. </item> <!-- Hanna -->
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya. </item> <!-- Iron Fist Marvel -->
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada Naruto Uzumaki yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki. </item> <!-- Naruto Shippuden -->
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit pun bukti yang terhubung dengan personel Korps Angkatan Laut dan Laut, terlepas dari pangkat atau jabatannya. </item> <!-- NCIS -->
        <item>Berada di masa sekarang, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani tentang Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi kejernihan kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang menggelegak di bawah fasad sehat Riverdale. </item> <!-- Riverdale -->
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpa dia akan … mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka sebenarnya. </item> <!-- Tak tahu malu -->
        <item>Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya. </item> <!-- Supergirl -->
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika … dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala mereka, melawan semua jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan. </item> <!-- Supernatural -->
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap politik, media, dan kehidupan Amerika secara umum. </item> <!-- The Simpsons -->
        <item>Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat dan banyak lagi. </item> <!-- The Umbrella Academy -->
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan. </item> <!-- The Walking Dead -->
    </string-array>
    <string-array name="tv_poster">
        <item>@drawable/poster_arrow</item><!-- Arrow -->
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item><!-- Doom Patrol -->
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item><!-- Dragon Ball -->
        <item>@drawable/poster_fairytail</item><!-- Fairy Tail -->
        <item>@drawable/poster_family_guy</item><!-- Family Guy -->
        <item>@drawable/poster_flash</item><!-- The Flash -->
        <item>@drawable/poster_god</item><!-- Game of Thrones -->
        <item>@drawable/poster_gotham</item><!-- Gotham -->
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item><!-- Grey\'s Anatomy -->
        <item>@drawable/poster_hanna</item><!-- Hanna -->
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item><!-- Marvel\'s Iron Fist -->
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item><!-- Naruto Shippuden -->
        <item>@drawable/poster_ncis</item><!-- NCIS -->
        <item>@drawable/poster_riverdale</item><!-- Riverdale -->
        <item>@drawable/poster_shameless</item><!-- Shameless -->
        <item>@drawable/poster_supergirl</item><!-- Supergirl -->
        <item>@drawable/poster_supernatural</item><!-- Supernatural -->
        <item>@drawable/poster_the_simpson</item><!-- The Simpsons -->
        <item>@drawable/poster_the_umbrella</item><!-- The Umbrella Academy -->
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item><!-- The Walking Dead -->
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="change_language_settings">Ubah Pengaturan Bahasa</string>
</resources>
